我真係覺得好孤單呀 無一個真心朋友又無女朋友

Facebook 幾百個fds，無一個傾到心事。
男仔嘅友誼好脆弱、虛偽。我完全唔夠膽講。
女仔fds想收兵咪會聽下囉，對你無興趣嘅都唔會當你係”fd”, 唔怪得d人話男女係無純友誼。

女朋友又無個，有d想追你嘅人又感覺到唔係真心（似想呃你錢only）
日日返工唔知為乜，喺香港份糧都改善唔到生活㗎啦，只係為生存。
我好孤單呀𨳒，好撚想喊呀

記得聽日都要準時返工

同你做個朋友啦

我唔係要朋友 係要女朋友

做你女朋友囉

認真架喎

你話係咪係囉

留tg啦

啱啱先係女版嘅post見到你

你係邊到都會見到我

唔用tg

咁點搵你

你留你果個比我

你唔用 我留都冇用架

死偽毒幾百個frd

但冇女朋友

多frd過我=偽毒